<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Diamond -->

  <Diamond.label>алмаз</Diamond.label>
  <Diamond.description>Невероятно твёрдый, прозрачный драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Diamond.description>


  <!-- Amethyst -->

  <Amethyst.label>аметист</Amethyst.label>
  <Amethyst.description>Фиолетовый драгоценный камень.  Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Amethyst.description>


  <!-- Turquoise -->

  <Turquoise.label>бирюза</Turquoise.label>
  <Turquoise.description>Зелёно-голубой полудрагоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Turquoise.description>


  <!-- Sapphire -->

  <Sapphire.label>сапфир</Sapphire.label>
  <Sapphire.description>Синий драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Sapphire.description>


  <!-- Emerald -->

  <Emerald.label>изумруд</Emerald.label>
  <Emerald.description>Зелёный драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Emerald.description>


  <!-- Lapis Lazuli -->

  <LapisLazuli.label>лазурит</LapisLazuli.label>
  <LapisLazuli.description>Тёмно-синий полу-драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</LapisLazuli.description>


  <!-- Opal -->

  <Opal.label>благородный опал</Opal.label>
  <Opal.description>Переливающийся разными цветами драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Opal.description>


  <!-- Ruby -->

  <Ruby.label>рубин</Ruby.label>
  <Ruby.description>Красный драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Ruby.description>


  <!-- Topaz -->

  <Topaz.label>топаз</Topaz.label>
  <Topaz.description>Жёлтый драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Topaz.description>


  <!-- Quartz -->

  <Quartz.label>прозрачный розовый кварц</Quartz.label>
  <Quartz.description>Прозрачный бело-розовый драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Quartz.description>


  <!-- Peridot -->

  <Peridot.label>хризолит</Peridot.label>
  <Peridot.description>Светло-зелёный драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Peridot.description>


  <!-- Moonstone -->

  <Moonstone.label>лунный камень</Moonstone.label>
  <Moonstone.description>Молочно-белый полу-драгоценный камень. Из-за своей красоты и редкости считается очень роскошным.</Moonstone.description>


</LanguageData>